有冇女仔可以秒回傾計？我都秒回 ：-（

傾咩都得，只求有個伴傾下
tg: Channyyyy

係一定要女仔既？

唔一定既，只係覺得男仔唔會點理人

我咪理撚緊你

覺得男仔加完之後通常傾幾句就唔會點覆

唔想覆咪唔想覆囉 咁鳩多籍口

我話人地唔覆我啊聰明人

真心喎 我傾親長傾既都係男仔 女仔得一兩個

咁你加我啦 我真心唔分男女 都係想有人理

理下你囉 反正喺海旁無野做

咁撚浪漫啊

留名

多謝

唔洗客氣

咩事？

好寂寞

早啲休息啦

好想抽插樓豬...